講下你份工幾多日AL

得12 Entry Level
完全唔夠
去個旅行都冇左

15日

無。。。打自己工

十日

25 經理級

17 文員

做左兩年野 15日

9日 同行講緊21日
西公司

新入職就14日

不過一世都唔撚會加

7日 無得加 西工

做左野一年 22日

7

7日果班都做真係狗來

二十日

7日

14

fg25

18
出年終於等到22

12
5年之後先加3日

7日囉

22

12日, IT 公司

10日

14-28

中x

18日，不過咁耐冇咩點放過

利申：做左兩年就爆假

10
有一半唔係你o既

20-24

10

一入職就18日

12日, 另加1日生日假

10呀 屌佢老母

11日

不過CL有近30日

見親工都唔多過14

t-contract 得8 days AL，冇sick leave

365

15

7日 onlun9

7日 我諗得7日既多數都係sales？ 之前飲食業就14日

28AL

做左三年 有十一日 不過要病假用

Manager grade 得12日

7呀屌你老味
好撚低賤

入職到退休都係22日

25日，五個星期

一入職18日

14日
仲要俾人話已經好多架啦

標準嘅14日

7日
原來咁多都係7日
勞工條例

19

same, banking?

Entry 16日
再加每年 3-4日公司紅日補假

Lm睇有連登仔過百日

11日

做幾多年都係14日，係有得帶幾多日假嘅分別

有AL

返shift 11日加12日紅日補假再加生日假1日
夾埋返shift d假拎兩日等於放六日

7日
做夠一年加一日
西公司

19日

10 好想辭職

15😞

14日（規定只可以暑假放）
另外 聖誕 新年 復活 跟學生放 唔扣假

18

得12日+1日生日假

7日
做左年幾一日都未放
同事做左三年放得5日

12

12 日

14日

42

對上份工14日
但根本放唔到假
依家8日
放到假 感覺好過上份工

放心，如果係香港就一定有得加，做夠3年就會加一日

20

冇計過, 想放咪放囉

20日，做銀行

好西

0 利申你阿媽

Fg12日西工
宜家18

唔係依條你7日都無呀

same

咁多人得7日

唔撚犯法？

14+1生日+1日公司周年

22， 仲有無限病假

14🖕🏻